記協會有乜反應？

黎智英並不是記者

譴責囉

密切關注咋

可以點

國安法下可以比咩反應

國家安全凌駕一切